願榮光歸香港欠ㄧ個兒歌版!

願榮光歸香港欠ㄧ個兒歌版!
希望有啦!

香港國歌要由幼稚園開始

依個差唔多啦

每次見到小朋友睇文宣。佢地雖然細但我覺得佢地係知道什麼事情係香港發生。我望着他們背住書包我嘅心滴着血。很難過!

欠叮噹。哈哈。

革命之火承傳

何以 這土地 淚在流 dududududu～

有得稔
不過我覺得有唱衰警甴 一眾垃圾高官就更好
希望會有童謠
代代相傳

有班警察毅進仔

小明小明小小明 包剪揼 都要update

我個女4歲日日唱緊
日日一齊聽就得

如果係叮嚀頭重正!

細路都識唱
有次搭lift個細路勁大聲係到唱